第一屆ust緣份配對節目

唔知會有幾多人報呢

Can you Feel it?

Can you Feel it?
Jean Roch says
Can you Feel it?
Jean Roch says
Can you feel it, feel it , feel it

到時5個毒撚俾人輪住㩒燈

乜撚野找ta

殘體字

原汁原味，全部大陸仔啩

teaching assistant啩

非诚勿扰

Simplified Chinese gives me cancer

我爱 TA

好唔尊重本地及大學文化

正常大學 Email 一定：

English
↓
正體中文
↓
殘體中文

唔好同我講咩 CUHK 大陸底都一定試過

未見過中大有 Public Mail 有殘體行先

Organized by Mainland Students and Scholars Society (MSSS), HKUST

唔識正體

如果佢係小圈子只俾 NDS Participate 咁可以用 Stupidified Chinese 先，咁但佢就應該只 Mail List NDS

但佢又 Open for All 咁真係 Stupid Chinese using Stupidified Chinese